有冇人覺得人生點柒都好，底綫係唔好生仔

失業又好
訓街食二手飯又好
欠債俾人劈死又好
就算你生cancer
點柒都係你一條友柒
極其量拖埋身邊人落水
但你生細路
就算你自己ok
但佢唔ok
又要捱多一代
又難保佢唔會再生
一代一代咁柒落去
可能我呢人捱得多
永遠唔再相信有奇跡
唔再對人世間存任何幻想
人地生我ok
不過都唔會溝到女
都好
溝唔到女
成世打飛機
射上個肚
抹左佢算